#Hola
Como estas?
###Amigo
#La finalidad del espiritu marcial es fotalecer el interior de uno mismo, así como de nuestros actois
#La segunda finalidad es evitar ataques directos del openete.
#Neutralizandolos con los movimientos de Aikido.
#El Aikido es un arte marcial de iluminación espiritual
En muchas ocaciones las personas pueden comprender esto y solo piensan en las artes marciales como formas destructivas del combate.
<<<<<<< HEAD
Esta es una prueba para borrar y hacer eso del comando rivert
Hola Hola
=======
>>>>>>> parent of 077b2cd... Se ha modificado hace un rato
Esta es una lina que posterior mente se va a camabiar con efectos del estudio del comando revert
Vamos agregar una nueva linea
